老細，想講咁鍾意佔我地小便宜，損失既係你

On9 老細成日用啲陰招佔我地便宜

平時9屌令我地覺得自己無能
又話後生就應該比心機做野，work life balance 做掂野先學人追求

陰招:

1) 講到啲野好急，要我地o長t趕起佢，做到宵夜時間，飯都未食，諗住搞掂趕返屋企訓教，佢竟然迫我是但食餐飯當ot錢無數，趕住返屋企訓教都唔比

2)自己出去見客，又話有緊要野同我地講叫我地等佢，過左放工時間都要等
點知轉頭打黎同我講，準備去見第個客，唔返公司

以為咁樣好醒，贏左個幾蚊，輸左個員工，值得咩？

正評: 炒9老細
負評: 死傻9咁都仲唔炒9老細

重問，你狗嚟架？

有撚問呀，咪話左炒囉

唔好走，留係度
咁都仲要開post問

其實如果你係老細可能你都會計到盡

Ot無錢真係on99

其實留耐左係公司唔代表會做多左野

咁似我老細既 成日洗人腦做得差要奴隸要蝕比公司，最好唔好收工

你啱，我柒，對唔住

波依波羅咪！